今年有冇龍舟掛鼓睇

上年好消暑呢